 10:19, 28 февраля 2019
Футболист «Ливерпуля» забил пяткой с11метров
@ESPNFC / Twitter Нападающий «Ливерпуля» Садио Мане забил пяткой в матче Английской премьер-лиги (АПЛ) против «Уотфорда». Видеозапись появилась в Twitter-аккаунте ESPN FC.На 20-й минуте встречи Мане неудачно принял мяч в штрафной площади соперника. Снаряд отскочил от его ноги и оказался в районе 11-метровой отметки. Форвард сумел первым добраться до мяча и, повернувшись спиной к воротам, отправил его в сетку ударом пяткой.Встреча прошла на стадионе «Энфилд» и завершилась победой хозяев со счетом 5:0. Мане оформил дубль.
